香港人應該組織世界網絡，而不是同鄕見同鄕，背後是一槍

香港人應該組織世界網絡，而不是同鄕見同鄕，背後是一槍，唔好再呃自己人了